EXID響連登仔既角度算唔算淫團？

好難介定
講清純又唔夠Apink; 講淫又唔夠AOA

唔算

好想比正花坐蓮
好想比hani 踩丁丁
好想比LE 個鼻吉屎眼

咁率智同唔知邊個有咩玩法？

率智病左唔搞佢啦

另外搞弱智犯法

型團

戇鳩up&down一個MV已經意淫過AOA所有歌

花妹最高
Hani up and down 時期最正
hea憐 造型出事

點解aoa 淫過exid?

好淫
Eg. Up and down 的 骨盆舞

因為AOA真係好撚淫

你地留番慧潾比我得喇

其實率智咩病?

甲狀腺機能亢進

confusion 唔淫？

無圖你都老母都淫啦

ddd好正喎

名副其實健康性感
四/五條女無論點扭屎忽 個形象都仲係超級正氣
今次新歌風格都幾襯佢哋

反而aoa行出黎就已經淫到好似想人將佢哋就地正法咁

唔算
exid行型格+少少性感

其實佢地既淫最多咪扭幾下屎忽
但對行性感既女團黎講
扭屎忽係最基本
其他淫賤既舞步
exid反而唔會跳

exid既淫係歌詞既性暗示
但整體黎講唔算淫團

自己最鍾意exid既every night
四個版本都好鍾意
希望率智快D 好返